★香港空氣又臭又污糟，竟然有廢老話係"福地"！

肯定係地產狗

二戰毒氣室都係福地啦

今朝有冇睇慧中

未起身

廢老離曬地，一係盡享港英年代繁榮，一係揸住福利，梗係福地啦

有手

有樓有地晌手梗係福地

講連登仔最反對的台灣，連佢地都住得舒服過香港。
係香港有錢又點? 係屋企想透氣都難，有形無形壓力都大，到臨終一刻就會後悔
呢幅圖真係 sad but true

駁唔到

唔使呼吸？

搭車指住後生屌佢廢青即刻有位坐
隨時隨地恃老賣老對佢地嚟講仲唔係福地

廢中又9up

講幅地啫